賀佢老母

老母深藍 平時唔會同佢嘈
但次次發夢都要瞞住佢
琴晚已經講緊唔比我今日出去
我比咗少少安眠藥佢食咗 依家仲訓緊
我知我好不孝，但佢年紀唔細，我唔想佢擔心

如果我平安返到屋企我會親口同佢講對唔住
「光復香港，時代革命。」